\beginsong{Wise Guys - Ständchen}[bpm=132]

\beginverse
Wir ham er\[D]fahren\\
Dass man heut' vor ein paar \[G]Jahren\\
Den Zeitpunkt günstig \[D]fand\\
Und dich kurzerhand ent\[G]band\\
Seitdem bist du auf der \[D]Welt\\
Schön, dass es dir hier gef\[A]ällt\\
Alles Gute zum Geb\[D]urtstag\\
\[G]dadada\[A]dadada\\
\endverse

\beginverse
Wir wünschen \[D]dir,\\
dass lauter nette \[D7]Leute\\
Ganz besonders \[G]heute\\
Ganz in deiner \[Bm]Nähe sin\[A]d\\
Und dass sie \[D]dir\\
vielleicht sogar was \[D7]schenken\\
Und dass sie an dich \[G]denken\\
Denn \[D]du bist das Geb\[Bm]urtstagskin\[A]d\\
\endverse

\beginchorus
\[G] Wir wünschen \[A]dir im \[Bm]neuen Lebenjahr\\
Dass das, was \[A]gut ist, \[Bm]bleibt so, wie es \[Em9]war\\
Und dass \[D]alles was dich \[G]nervt\\
Sich zu\[Bm]mindest nicht versch\[A]ärft\\
Happy \[Bm]Birth\[A]day\\
\endchorus

\beginverse
Wir wünschen \[D]dir\\
Dass du an jedem \[D7]Morgen\\
Fröhlich ohne \[G]Sorgen\\
\[D]Deinen neuen \[Bm]Tag beginnst\[A]\\
Und dass \[D]du\\
zwar höchst wahrscheinlich \[D7]nie\\
Die Fernsehlotter\[G]ie\\
Aber \[D]manchen neuen \[Bm]Freund gewinnst\[A]\\
\endverse

\beginchorus
\[G] Wir wünschen \[A]dir im \[Bm]Sommer Sonnensch\[G]ein\\
Im Winter \[A]soll es \[Bm]ohne Ende \[Em9]schnei'n\\
Solang du, \[D]je nachdem wie's \[G]ist\\
Passend \[E7]angezogen \[A]bist\\
Happy \[Bm]Birth\[A]day\\
\endchorus

\beginverse
Und dass \[D]viele\\
Leute dich bes\[D7]uchen\\
Und dir leck'ren \[G]Kuchen\\
\[D]Bringen, ja das \[Bm]wär uns \[A]recht\\
Wir hoffen, \[D]du sagst:\\
'Heute ist ein \[D7]Tag\\
Ganz genau, wie ich ihn \[G]mag\\
Ge\[D]burtstag haben \[Bm]ist nicht schl\[A]echt!'\\
\endverse

\beginverse
\[G] Und dass du auch in \[A]Zukunft\\
\[Bm]Ganz ohne Besch\[G]werden Freude hast\\
\[A]Am gepfl\[Bm]egten Älterw\[Em9]erden\\
\[D]Also kurz ges\[G]agt und \[E7]darum sind wir \[A]hier\\
Wir \[G]gratul\[A]ieren \[D]dir\\
\endverse

\endsong
